=== Carbon Fields ===
Contributors: htmlburger, tyxla, m1r0, stoyanov.gs, catahac, avakul, panchev, kamenarov, dilirity, sstoqnov, iceberg_, pkostadinov, brutalenemy666, magadanski_uchen, germozy
Tags: custom, field, custom field, advanced, repeater, post, type, text, textarea, file, image, rich text, wysiwyg, select, dropdown, checkbox, radio, association, relationship, map, taxonomy, term, user, comment, option, options, widget, simple fields, magic fields, more fields, post meta, term meta, user meta, comment meta, theme options, custom widget, nested fields
Requires at least: 4.0
Tested up to: 4.4
Stable tag: 1.0
License: GPLv2 or later
License URI: http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

WordPress developer-friendly custom fields for post types, taxonomy terms, users, comments, widgets, options and more.

== Description ==

Developer-oriented library for WordPress custom fields for all types of WordPress content.

Carbon fields is a plugin that can be used as a library for easy creation of custom fields in the WordPress administration panel.

Custom fields can be created for post types, taxonomy terms, users, comments, options and even widgets.

Supports PHP5.3 or higher.

== Installation ==

1. Install Carbon Fields either via the WordPress.org plugin directory, or by uploading the files to your server.
1. Activate the plugin.
1. That's it. You're ready to go! Please, refer to the Usage & Documentation section for examples and how-to information.

== Frequently Asked Questions ==

= Q. What is the minimum supported PHP version? =
A. The plugin supports PHP 5.3 and higher. 

= Q. I don't know much about PHP. Where is the administration interface for creating containers and fields? =
A. There is no admin interface. Containers and fields are created programatically, please refer to the Usage & Documentation section for more information.

= Q. Can I create custom widgets with custom fields? =
A. Yes, you can! Creating custom widgets with your preferred fields is now greatly simplified.

= Q. Can I create theme options pages and subpages? =
A. Yes, sir! You can create as many theme options pages and subpages with your preferred custom fields.

= Q. Can I create repeatable sets of fields? =
A. Absolutely. We call them Complex Fields - fields that contain other fields. You can even create complex fields with multiple sets of fields. Then, when creating a repeatable entry, you can select which set of fields to use.

= Q. Can I nest complex (repeatable) fields? If yes, how many levels deep? =
A. Yes, you can nest the fields, at an unlimited depth. The only limit is your imagination. :)

= Q. Is Carbon Fields completely free? =
A. Yes.

= Q. Can I use Carbon Fields for commercial purposes? =
A. Sure, go ahead! It is completely open source.

== Usage & Documentation ==

You can reach the documentation by opening **/docs/index.html** in your web browser.

== Changelog ==

= 1.0 =
Initial version.